反蒙面法好幫手

可以效法印度班大學生，戴個習近平面具先出去， 睇下班寶寶點應付

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係將軍澳唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安